是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

洗咪咁快

屌你老母

都鬆曬啦，仲有得屌咩

狗都唔屌

今日最撚正常

無可樂

又話無錢要溫書

今朝嫁白痴

今朝有錢唔見你搵我食

1234bb讀緊poly 咩科

冇可樂

廚藝

又真係快左d

又關你事

間野係咪叫天下第一咩咩咩 係樂富
唔好叫楊枝甘露 伏

係呀 你又知既

係咪因為琴晚見到我宵夜食腩河流口水？